城大科工學生偽造醫生紙

識得有個科工fd考試冇考
偽造醫生紙最後俾人發現
佢依家想知會點
識得有人咁樣俾人term

勒令退學

二百幾一張醫生紙都慳

push

你的朋友系列？

唔俾人告算係噉啦

Term 算小事，俾人告偽造文書人生就GG

係13蚊都慳

最多咪果一科當0分
你估學校會告你咩, 被記者知咪影響校譽

識有人上年暑假要番civil training ，偽造病假紙，由放1日變成個禮拜，比人發現係假既，最後停一個sem 就算

下次小心啦樓主

咪係 即日去睇13醫都得啦